想問黃埔aeon停車場係邊？

黃埔aeon係咪無專屬停車場？唔泊街可以泊邊個停車場？
唔該哂巴絲打

泊黃埔囉

吓？

對面保齡球場好似有？

係正對面巴士總站隔離咪有個囉

aeon 下面咪停車場囉

我就係想講呢個

其實上得黎開post係咪附近問人仲快

google is your friends

依家有無泊車優惠？

我次次去都泊冒險樂園嗰邊

九號水產對産，窄到閪個個

最多2粒鐘免，唔知要消費幾多錢

大把場窄過佢

我諗黃埔最窄應該係佢

最低層近 lift 嗰啲位好闊喎

二期停車場

船底B3係停車場，入口黐住黃埔宣道小學
泊好車搭lift上b1就係超市

停車場入口係邊？

唔該巴打

唔係落雨既話
泊巴士站隔離美食坊好過啦
黃埔號下邊個車場設計好撚閪
窄同多柱都唔係最大問題
啲九曲十三彎
怕泊完都比啲傻閪hi花

螢幕圈時租停車場
紅磡德安街

即係呢個？
點解話落雨唔好泊？
呢個停車場係aeon買野既話有無優惠？
唔該各位巴絲

係
因為呢個要行路面先過到對面Aeon
唔想落雨淋濕就梗係泊返黃埔號個個車場
優惠就所有黃埔場一樣（除左海濱廣場會有少少唔同之外）